發現左一個祕密....原來香港好多靚女都已經有男朋友

高價收購囉

好多靚女都有男朋友s

秘密？

通常係配醜男